{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정리바다향기펜션"
    },
    "text": "こんにちは。当月亭里の海の香りペンションにお越しいただきありがとうございます。 当ペンションは部屋の中でエメラルド色の月亭里の海辺が一番きれいに見える海辺のきれいなペンションです。 大切な方と一緒に月亭里の海辺を散歩し、人生１カットも撮っていただければ美しい思い出になるでしょう。 ペンションの1階テラスはウエディング撮影、写真撮影、外国の放送サイトでよく知られている場所ですので、ぜひご利用ください。 ペンションの人数の追加は不可能であり、全客室での調理もできません。 入室時間は15:30以降であり、退室時間は10:30までです。 個人的な事情によりチェックインやチェックアウト時間に変動がある場合は予めご連絡ください。 当ペンションはペンションの基本に充実したいと考えています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "当月亭里の海の香りペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "月亭里の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "部屋の中からエメラルド色の月亭里の海辺が一番きれいに見えます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ウエディング撮影、写真撮影などが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:30以降であり、退室時間は10:30までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの人数の追加や調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、人数の追加や全客室での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのテラスは何に利用できますか？",
            "answer": "テラスはウエディング撮影や写真撮影に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間に変動がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "個人的な事情がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの目の前には何がありますか？",
            "answer": "月亭里の海辺があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのスタッフは日本語が話せますか？",
            "answer": "はい、スタッフは日本語が話せます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 317
    }
}